阿特蘭大好撚勁 近10場入38球

啱啱作客贏完烏甸尼斯3:2
基本上鎖定左前4 下季又有歐聯踢

又嘥歐聯位
唔掂就咪X踢！

諗起06年的雲達

阿特蘭”大”

三

三中堅不能主攻

突破足球理論唔計

高美斯=靈感男神

始終覺得呢隊野防守麻麻 小漏斗

goal difference 勁過 頭兩隊